其實港鐵出事時保持冷靜有咩錯？

當遇到突發情況時，保持冷靜聽候救援人員指示才是最佳應對辦法。若然每個人都學中國人般著急鼓譟大吵大鬧，在車廂內互相推撞恐怕會釀成人踩人的悲劇，造成更大傷亡。大家在追究港鐵公司責任的同時，亦應該為香港人良好的公民質素感到自豪，不必妄自菲薄。